阿仙奴核武創英超第一 艾馬利無價瑰寶

阿仙奴3-1戰勝李斯特城，各項賽事豪奪10連勝！兵工廠此役的3個入球個個精彩絕倫，而帶領阿仙奴上演逆轉的酋長英雄，正是隊內的王牌球星奧斯爾。德國人參與了阿仙奴此役的全部入球，而他精彩的破門、銷魂的傳球和美妙的組織成為了今場比賽靚麗的風景線。奧斯爾在用行動證明，他就是能夠給艾馬利美麗足球插上翅膀的無價瑰寶。

上一輪聯賽，奧斯爾因為背部痙攣的緣故，沒能進入到比賽大名單。此役，德國人傷癒重新回到正選，並且來到了自己最熟悉的進攻中場位置。由於李斯特城開場後進行了冒險的變陣和高位逼搶，阿仙奴有些不適應，並且早早失球，顯得非常被動。不過在熟悉了對手的套路之後，奧斯爾開始掌控比賽，並且讓比賽逐漸發展成了他的個人秀。

上半場尾聲階段，奧斯爾中場持球高速推進策動反擊，他將皮球分給右側的比拿連後迅速奔襲至禁區，而當比拿連將皮球輸送到門前後，奧斯爾不假思索的直接選擇推射遠角破門。這次四兩撥千斤式的射門角度極其刁鑽，小舒米高甚至沒有任何反應，只能目送皮球入網。這粒入球中，奧斯爾出色的分球、跑位和射術都展現的淋漓盡致，而在這個時間節點破門對阿仙奴全隊恢復自信心無疑幫助巨大。

下半場比賽開始後，奧斯爾吹響了阿仙奴反擊的號角。第62分鐘，奧斯爾大禁區外圍送出一腳精準的直傳，兩位李斯特城防守球員目送皮球從身邊飛過卻無能為力，而高速插上的比拿連又能舒服的將皮球傳至中路，禁區中路的奧巴美揚只需要「吃餅」即可。奧斯爾的傳球無論是角度還是力度，都拿捏的恰到好處，BBC直言只有像奧斯爾這樣的頂級球員才能做到這一點。

阿仙奴最精彩的入球也是奧斯爾製造。第65分鐘，阿仙奴後場發動流暢的反擊，皮球經過簡潔明快的傳導之後幾乎是被傳進了李斯特城的網窩，奧斯爾弧頂處關鍵的一漏徹底攪亂了藍狐的防守體系，輕巧的挑傳門前讓小舒米高狼狽不堪，而再次「吃餅」的奧巴美揚第一時間上前感謝了奧斯爾。德國人在這粒行雲流水的進攻中起到了畫龍點睛的作用，他讓阿仙奴看似困難重重的進攻變得柳暗花明。

英超名將克里斯-薩頓也被奧斯爾的精彩表現所折服，他對阿仙奴球星讚不絕口：「這就是最精彩的團隊足球！奧斯爾的表現就是大師級的，他的腦袋後面就像長了眼睛一般，他是主角，是藝術家，是一位想像力豐富的創造者。」奧斯爾此役向人們詮釋了阿仙奴式美麗足球的魅力，當他被換下場時，球迷們為他送上了經久不息的掌聲。賽後，奧斯爾毫不意外的獲得了全場最佳，《每日郵報》給他打出了全場最高的9分，這樣的高分是相當罕見的。

奧斯爾如今在艾馬利麾下踢得風生水起，最近4輪聯賽中已經攻入了3粒入球，是兵工廠不斷連勝的關鍵球員。要知道奧斯爾此前22場聯賽總共才攻入了3球，這也說明德國人與艾馬利的戰術體系十分合拍，獲得艾馬利無限支持的奧斯爾此役還佩戴上了隊長臂章。此役過後，奧斯爾的英超總入球數已經達到了30粒，他也因此成為了英超入球數最多的德國球員。

雖然在球會中不斷收穫美譽，但在今夏的俄羅斯世界盃之旅中，奧斯爾卻不幸成為了德國隊表現糟糕的「背鍋俠」，最終他選擇了退出國家隊。即便如此，以拜仁主席漢尼斯為首的業內名士對奧斯爾依然不依不饒，漢尼斯此前甚至將對奧斯爾的質疑變成了無情的謾罵：「我的用詞或許不是很好，我本應該說他是‘廢物’不是‘屎’。」而正是漢尼斯口中這個百無一用的「廢物」般的球員，帶領阿仙奴逆轉取勝，成為球隊的救世主，奧斯爾用最簡單、最之眼的方式對漢尼斯進行了回擊。反觀德國隊最近兩場連敗，漢尼斯難道不會臉紅嗎？

臭燒唔hea踢真係j死

寫個條友係咪邊打飛機邊寫

佢一頹就瀨曬屎

如果奧燒有翻團火應該仲有一兩年貨仔，之後就一係轉型一係去掘金啦

爺爺當年力保奧燒，爺爺又贏

創造力打fortnite練返黎

奧燒俾人激嬲了，唔再hea踢就好

李城一向係我廠私家雞

有飛機就好打啦
咁難得一次

J到水銀瀉地

黎緊三場都西波 13連依斯執

奧斯爾用最簡單、最之眼的方式對漢尼斯進行了回擊。反觀德國隊最近兩場連敗，漢尼斯難道不會臉紅嗎

篇文好有偉大的意大利左後衛feel

奧燒
食屎啦死拜仁德狗賤種！

做咩唔寫埋橫傳俾拿卡果球
灰到爆

打機比人吊醒左